有無人一放長假 成個人精神情緒狀態就會好差

覺得成個人軟軟地咁，乜7都無力氣無心機做

同埋情緒會變到好灰暗

有無人有過同感我短假都ok，一長假成個人就好似行屍走肉咁

我一番工 成個人精神情緒狀態就會好差
成個人就好似行屍走肉咁

但係中間放日短假，就會覺得好爽

長假無呢個效果

最後一日咪係